[撐梁炳]梁漢文好歌重溫

梁漢文俾負評？

因為我低能到利用自己的四蚊 交換人兩蚊

為了錢 又再勉強同男人做愛

梁炳幫秋生含撚

藍屍一世唔支持

一切從任性開始